[扮工動物園] 街好凍室內好翳焗之星期四

唔識點著衫

識著一定著短袖

但會唔夠暖~
我今日係薄衞衣+薄夾綿褸, 緊緊夠暖~~~~
但入到地鐵站仍然覺得燒到頭暈

早晨~

呢D 天氣
著條短裙 唔著絲襪
就相當吸睛

仲吸埋流感添

象腿都吸睛？
喵

象腿同學會

短裙加黑絲

傻的嗎
D 褸要點到皮膚先夠暖
越多衫越唔暖
所以訓覺要除晒衫訓先會暖

吸粗口會更多

因為凍到D 毛孔出晒黎?

你組織下先講
喵

黑絲

其實係凍到d鼻孔出哂黎

著條短裙 唔著絲襪 但係象腿
喵

有邊個D鼻孔唔係出晒黎係入左去?

唔係好覺凍
唔知今晚會唔會收皮

親, 今晚我攬住

你唔CALL G喇?

咁凍唔好話call g
kfc 都唔call 啦

聽日約左同事食飯 今晚唔煮

今晚去洲際鋸扒啦咁

打邊爐會唔會過癮D?

尋晚9點幾就訓左
好耐冇試過咁早訓
喵

起身覺好凍，著左防寒內衣

我工人真係on9, 全屋未起身佢拎部吸塵機出黎吸

玩完啦，我要返先達啦
完全無私人空間

高踭呢？

講開又講都想打邊爐喎
又想食日式嗰隻
但係又想食雞子

你地起左身會阻住佢吸塵

夠勤力

街舖？

點解個個都短裙黑絲

無話日式唔落得雞子架

雞子正呀喂~~

捉蟲 一吸就成家起身啦
緊係等我地出左門口先吸

呢個定律黎架~

調教下

生咗仔女後好少裸睡, 因為佢哋半夜醒咗會過嚟主人房搵我陪瞓

btw, 我兩件衫邊算多
bbtw, 肥人唔著貼身衫

I like it!!!!

我都著左件u記保暖底衫加件衛衣

你地出左門口仲會do 咩...

清意思是起雞皮嗎?

人地嗰度無呀嘛
淨係食菜同丸
無肉就係我嘅天堂

扮做野架咋

所以我工人真係好嘆

exact7ly

毛毛boots
meow

街鋪入面間個位出黎拉套門就叫做office
三個人間房

仲係被竇入面

圖呢？

偷偷帶去落

但先達有mk妹啵

有你係度，係咪整電話你單聲就唔會換零件

琴日成2點先訓而家眼訓到想死

裸睡真係幾正
喵

教佢上黎扮工動物園吹水

咁鼻孔都有分露同唔露嘅~

唔做無品狗

噚晚織頸巾織到三點幾四點
而家好眼瞓

榮少食m 食到2點？

我都唔記得自己有 heatec 添~
但地鐵真係好熱, 我驚自己會休克

做咗幾多年?

先達佬

要豆零定粗踭

雞子

點幾比人嘈醒 三點先瞓得返

我會fu 被 跟住凍死

咁啲呀 mum 呀 sir 會出去返工㗎嘛我估

唔使搭地鐵

凍就自然會CUM返張被架喇

好怕著絲襪, 但鍾意著legging

做左兩次，加埋都9年

有鬼呀，係房到不見天日

我今朝五點醒左
自然醒個感覺好正叉足電
我仲未開始織
擺到下年
喵

通常我feel 到凍既時候已經遲了

無啦啦做咩換你零件

我會攬住隻熊仔訓
喵

我要多肥牛, 蟹子丸, 生菜, 一丁, 炸魚皮, "戶"絲..
夠啦我

工人主要清潔同煮食?

5點自然醒 你幾點訓？

係呀, 琴晚女朋友黎m, 我好愛佢架嘛

太遠啦，同埋土地問題
完全唔想返先達

洲際打邊爐

早睡早起年紀老

我唔知晌邊個post 見過有人自己帶菜帶烏冬去法國cafe 打邊爐

我好鍾意攬公仔瞓+CUM被CUM到上頸

你無留心上堂!!

新款鬧鐘

認同, 好舒服~~
但床單真係要買靚啲~

曾經晌女人街買咗套床單, 洗兩三次已經起晒毛粒, 瞓落去好似做磨紗咁

走肉走肉走肉
最多淨係要雞
多啲菜 芋絲 冬菇 豆腐

屌 無食早餐 講埋啲咁嘅野

今晚book 枱ok?

咁醒瞓其實好慘

9點幾就訓左
喵

無得輸

你應該係買左沙紙

斗零好睇d

呢樣真

叫工人半夜同你冚被

我今晚都早d訓
3點起身踩單車先
喵

食吉野家嗰時成日都見到啲學生咁做

去多幾次廁所

生個混血兒

佢應該唔捨得轉工, 唔駛湊老湊嫰, 又free~

我有8隻熊仔陪住我訓
我就黎要訓地下
喵

做多d又唔會加人工

織緊第三條

食自己

點解無啦啦會搬嘅

都係基本個d啦，煮又煮得難食，碗碗碟碟又唔係洗得乾淨，爐頭呀廚櫃手柄又痴泣泣，洗手盤邊浴缸邊有污漬又唔抹

掃地淨係掃最表面個d, 我試過望到台底第二個女仔條頭髮連續3日都係度，第4日因為女友上黎所以我自己執走佢。

周圍都係塵，近期買左部dyson 情況好左。

仲要粟米

我醒瞓應該係有原因嘅
細個麻麻喺度住驚佢跌親

帶d果度本身有賣既就樣衰d

如果我係任食邊爐既老闆，我又唔介意d客帶野入來啵

床單垃圾個d我訓唔到 隻手一摸落去都起曬雞皮

我想買過個床褥
但係點搬返屋企
喵

我會放佢地喺凳 我就有位瞓
會唔會好無良

9點幾
仲食緊壽司

買左兩套過千針既，仲有絲質既
返唔到轉頭

絲打們有冇黑c圖j下

可能係, 除非唔係
所以好快掉咗~
瞓返啲3xx 4xx 針真係好唔同~
但床單套裝嗰啲我唔捨得買, 好貴~~~
好想買鬆馳熊同蛋黃哥, 好靚

但兩秒就仆街
喵

射波啦

認同

最憎

爽yy

唔係成日話拎去先達整機會換走d 原廠零件架咩

臭到

sorry 囉

普普通通床單都比我想象中貴

講真，拎左都唔知啦

而家起身，要接近冷空氣既衝擊啦 我上路啦

俾得太少菜啩~

話時話, 自從311之後, 都好似未食過吉野家

送貨上門架啵

諗起都想訓

要自己搬既咩??????

港賓

係樓下間大家樂見過有人去吉之島加料

熊仔重要d所以佢地訓床我就訓地下
喵

夜媽媽起身踩單車

其實唔駛佢哋做多～
做返正常嘢已經好足夠

唔慳得

sir.....no...........problem.........

我張床都好多公仔

我上個星期都好夜訓好攰
難得喱幾日冇野做要休息下
喵

紅字

btw, 咁你哋都可以用9年, 咁好人嘅你哋

佢送架嘛低B

佢自己屋企都唔執，可能而家對佢來講已經好整齊

cafe de carol 咋喎, 唔是任食

你貴族嚟點同

凌晨冇乜車嘛
可以盡情咁踩
喵

我都係 上格床已經擺左好多
得熊仔先可以同我訓
喵

我都要買, 不過等裝修後先~
而家嗰張瞓咗12年了..

而家D後生日夜錯晒

見唔少，兩家8個人3大5細，兩個煲
一堆百佳火鍋料

有2X 隻公仔, 有大有細
得2隻大既同我同老婆訓, 仲有我有個攬枕

乜唔係買滿幾錢先送貨架咩
我好蠢我好少買咁大件既野
喵

兜野伸開佢

3點 我都未訓

條腰咁痛可能有一半係關床襑事
喵

佢黎緊8月完約，仲話想續。
緊係想續啦！我都搬出去

幾錢到？

預左架啦

早晨各位

而家快餐店邊爐縮曬水

起碼要做得足呀嘛
但工人唔係咁諗

好，我今晚要2點前訓！

唔敢買, 而家有3~4 套替換...
再買又要食墨汁麵

同夜媽媽起身食蘋果有異曲同工之妙

甜粟米好好食~

btw, 我哋好適合一齊食飯, 唔會爭食呀

食到成床都墨汁

吉野家狗也不屌
唔明點解會話好味

好多時候都係無得揀

揸鎖匙個個遲到

約個時間

早晨呀

我寧願食大快活

但真係舒服好多~~
日本城嗰啲平啲, 但好快霉

我食足一個月吉野家都唔食大快活

索性休息一天囉

食大快活有特別的技術

頭個4年大概係2000-2004，我呀爺係度，日日係屋企篤得好嚴。
之後個5年係2012-present，無人管住愈做愈差
不過起碼人格好

其實都好多餸啫~
我哋兩個邊爐已經一家四口食

出街食野啲份量好多
次次食一半就收皮
以前有人包底 依家考慮緊好唔好帶個食物盒出街
裝走啲剩食

買外賣會唔會方便D?
盒都俾埋你

都係一千銀左右，但真係值

我多數叫一個邊爐再加幾樣料兩個人食

我都算係半個環保撚
同埋街外野唔太啱我食
多數自己煮
同人出去食飯有剩菜我都會用當日洗好左嘅lunch box裝走啲野食

瞓得好，咩都扺返

果時買樓，第一件傢俬就係張床褥
買左Sealy 幾乎成萬銀，又係返唔到轉頭

凍撚死

倒數23日

我家睡房嚴禁食野

sealy 真係買唔落手

黑帝好唔鍾意無公仔, 張床無公仔...晌晒床下底

食早餐先啦

男人老狗會裝返D餸腳

我諗起我入伙無耐時, 呀妹同媽媽都叫我配多條key 俾呀妹 (住隔離屋苑)
話佢得閒上嚟幫我執屋同煲吓湯喎....

重點係紅字

你留意下千色店cherry 特價
扺買既

自細好限要個攬枕, 但媽媽唔買俾我~
而家大個咗無買..因為香仔成日半夜走過嚟瞓...無位

你連凍都唔醒, 工人埋身你又點會醒

一千咋？
一千緊係買

c9格

坐緊starbuck

有機會~
我瞓其他床褥好易腰痛~
自己床褥就無問題~~~

不過蓆夢思唔是度度有咁..
之前樓下AEON未未有嘅, 而家又無咗~~

嚟到唔駛做, 有得食有得住, 梗係正啦~~~~

而家請工人嘅家庭, 多數一係湊b, 一係照顧老人家㗎嘛

早

$13 wow 左未

諗住買60吋
預一皮咁上下買

佢哋唔好玩嘢我已經好感恩

有名你叫: 黑帝

我而家同女友出去食少左，以前會眼闊肚窄叫得多但食唔曬

諗住有個post 分享係自己張床食既野，成個post 都好污糟

渠務署好做嗎

咁撚迫 係屋企打算啦

Btw, 早幾日係八方雲集見到8個人大陸人食2個餐

呢句真，次次凍到醒個陣應該都凍左好耐先醒

cherry 都用緊
係唔錯

乜唔是你日日都最早返㗎咩

係 唔知我呀媽會唔會同佢續約呢

得公司附近有大快活, 屋企樓下得大家樂

絲質果幾款真心滑

但花紋真係負皮佢

床頭打交床尾.....

咁貴13蚊呠仔糕

逢星期五食大快活早餐, 有咩問題

阿玉豆花3蚊個
買開豆花2蚊個

以為講緊keyboard

好重要

不過如果再嚴返, 會唔會變㗎

外賣?堂食?
pm我

pmed

唔會，因為唔會嚴返
已經進入是鳩旦狀態

我有時都會食咗一半打包一半~
除非食晒餸得白飯就唔打包

攞屋企d午餐肉同五香肉丁去賣

齋床單? 有咩牌子?

btw 幾貴吓

通常夜晚有約人食飯嗰日, 我都唔太鍾意大飯, 想拎少啲嘢

me2!!!!
我買蓆夢絲都好好瞓, 真係返唔到轉頭~~~~
仔女嘅sinomax 床褥我都瞓唔到 (可能薄)
但旅行時酒店嗰啲我又ok

浪費

清好似係裸辭定被炒嗰個話?

即是咁..
墨汁麵=黑面

床褥真係唔好慳~
每日/人生有成1/3時間瞓晌上面
一張好嘅床褥瞓到10年up..
其實都值的

我呢個唔會，但係會食左你買既野。
新年諗住兩日都唔外出，買定袋麵包充飢，正當我肚餓行出去拎黎食個陣，已經食撚完曬

Btw, 有時買左d 貴野食返黎，我會話有豬油/豬肉/用豬做

我啲朋友好大食
多數要打包都係同ex啲屋企人
喺酒樓叫嗰啲set多數都食唔晒

有連被套

成日特價，好似係

下次去開千色望下先

其實有好多人凌晨踩單車
因為我踩既時候都見到唔少
喵

有錢撚真係唔同啲

中產蘋

未去過時鐘酒店

應該唔是starfxxk 嚟?

琴日去啟德碼頭都見唔少人踩車
今個weekend plan下路線夜遊下先

我十二年前買queen size, 7 折後 7千幾

玩煮飯仔?

1月cherry先開完倉, 係土瓜灣
上到去人山人海
外母掃左幾張羊毛被

你直接落街踩我又唔覺有問題 我覺得單車機會好笑d

踩單車唔係問題
但其實單車如果係馬路踩都要跟馬路規則
見好多都亂9咁黎以為自己大晒
比人撞真係抵x死

唔係訓一日wo, 訓好耐架嘛

我好似用Afontane 嗰啲多

我要3邊落床
你地個張痴唔痴身，同埋隔離條友上床落床會唔會好明顯既震盪？

做咗九年都仲煮嘢難食, 點頂~
不過可能有感情, 就繼續用佢
除非完全唔用工人嘅啫

食少左呀，姐係叫少左野食，份量食少左呀。

仲要霸左12個位

我睇樣嘅多
團購嗰啲所謂千幾針都好麻麻吓

外賣返公司食
pmed

就係唔震，好正

工人晌你哋屋企嘅作用係乜

仲有米

因為其實係個陣都預左請多幾年唔請，廢事請過個又唔知夾唔夾

要睇佢用咩單位計

自己摸下最實際

搵個新可能仲唔掂

想問有無人老闆唔在
反而覺得好驚

我懷疑我奴性應該達到世界級

呢點好緊要 我屋企人訓緊個張好明顯既震盪，好強既彈弓感

我呢個唔會，但係會食左你買既野。
新年諗住兩日都唔外出，買定袋麵包充飢，正當我肚餓行出去拎黎食個陣，已經食撚完曬

Btw, 有時買左d 貴野食返黎，我會話有豬油/豬肉/用豬做 [/quote]

有咩好驚

有冇抵玩d既介紹
窮J買唔起咁貴
喵

[/quote]

早排先買左黑松露豬油醬

唔會
最好一世都唔係度

好鍾意枕袋被套床單成set 咁買同用
黑帝有時用A款枕袋B款床單C款被袋咁換

時鐘我都未去過

人人唔同 親身去試最實際
諗起女友早幾年仲係訓緊木板，我心諗佢屋企又唔係窮個d，點解床褥都唔買。原來係佢呀媽話訓床褥對脊椎唔好

無野做
但應該有野做
佢返到黎屌我咪gg

宇宙級

原來我睇錯你話去旅行時鐘酒店

酒店我多數好快訓著，因為好攰

屌返佢囉

單人睇 simnomax 床墊

老細唔喺度唔係可以唔做野
係可以慢慢做(好似係)

錯唔晒，但又唔係岩

我打算今個週末去踩單車上大帽山
喵

Hot die me la

脫

agger
但我要do果個project差佢approval
佢一日唔返我一日完唔到工
已經整左19幾個version比佢

我係落街踩
我衝落山好爽皮
喵

訓木板我真係頂唔順

19幾個version

我係跟rules架
但d仆街大貨車會係我身邊快速飛過
有次差d炒車氣流太大啦拉走左我
喵

安全咩

我覺得好危險
一炒真係玩撚猿

揸車要避單車，我驚hi 親佢
唔想無啦啦做殺人兇手

其實有d路窄真係唔適合踩車

我會覺得張張都好
因為我都訓緊木板
喵

對自己好d啦

上斜見佢踩到搖搖欲墜咁，覺得恐怖

我老豆都叫我唔好踩
但係我唔理佢
而家係街都見到越黎越多人踩馬路
好多都係鬼佬
喵

知得太遲

但我其實好怕去開倉, 根本咩都睇唔到

而家無咁痴身, 但又唔會成張震嘅, 踩/郁嗰個位咪震~
btw, 3邊落床......那有位 xxx

一齊減肥?

團購無得摸
奶過一次嘢就無再買~
其實唔是唔舒服嘅~
但絕對唔是千幾針嗰種舒服囉

agger
而家啲工人好麻煩

有老闆晌動物園坐陣

我記得以前可以供
(我當年晌吉之島買)

早排先買左黑松露豬油醬[/quote]

要放雪櫃, 如果唔是好易發mo

係咁咦忙左一陣交report
send 左出去又hea 過

好黑心

我都聽過瞓木板對身體好...
但生完之後就知, 無嘢承托住條腰係唔掂

話說而家D 戒指BRAND 好興幫D 戒指改名, 岩岩就上左一間野個網睇佢點改法.

有隻戒指叫: Amphitrite

作為贈與大海女神Amphitrite的禮物「海豚」被稱為從海上送來幸福的象徵。「Amphitrite」婚戒，就像海豚一樣，以微細密釘鑲滾邊環繞戒環一圈優雅的款式，表現出不止息的愛情。

我屌咁關海豚咩事

旅行點解仲要去時鐘酒店

但貓好似有腰痛

3邊啪啪啪3邊啪啪啪

唔係呀, 佢不嬲唔係食好多, 不過係我食少左

要放雪櫃, 如果唔是好易發mo[/quote]

係, 開左就要放

突然間凍左

有d偷野，有d搏炒

通常係設計系列名

是咪將海豚比為大海女神...

你淨晌3邊啪係唔上床?

我記得你話減肥

之前嘥咗一樽

你而家先發現?

我見隻隻戒指都唔同名，琴日去行IKEA 就件件家私都唔同名，真係幾千件野就幾千個名

恰細路虐bb 嗰啲先衰

好多名都唔識讀
呢隻海豚是咪叫 M free right

「JUNO」是掌管婚姻的6月女神。以5顆美麗閃亮的配鑽象徵女神的聖鳥──孔雀的羽毛，婚姻女神將會守護兩人的幸福直到永遠。

我睇唔透, 原來改名係咁既玩法. 我又玩下D 日系名先

3邊啪完再試床

係呀我減，不過好似磅數停左了

再買

頭先食早餐都無咁凍，而家用用下電腦感覺到再凍左

經血煮菜

琴日ikea見到有張露台木台個名叫askholmen.

女友讀成: asshole men
笑正仆街

Juno 我只會諗到 麥浚瀧

好提子

不要哭 並無做錯事
動情沒有不對~

有無做運動?

等AEON 減價先~

btw, 有無人覺得黑松露好似漏煤氣咁嘅味?

出咗太陽都凍咩

唔知
利伸: 食開白松露

邊款? 好唔好味?

阿姐真係好撚憎hazxl
本身我係幫開阿姐將D標書分返FILE
但我呢排好多野做年做到
佢就叫我叫hazxl做
岩岩我係hazxl位後整緊野
阿姐就嗌過黎
話你堆野堆到好多啦下
你叫hazxl做啦
明係講比hazxl聽
限話今個禮拜要搞掂
咁我咪即刻教hazxl點做
咁岩我要去阿姐個邊問野
阿姐問我hazxl有無做
我話有啊做緊
我話教緊佢點分
阿姐話洗撚教啊
就咁排no.咋喎
自己都識睇啦佢
阿姐話佢排撚到亂撚哂我會屌柒佢
呢句講得好大聲
我諗hazxl都聽到

唔知呢度位賈醫生有無遇過呢

頭先有個美容中心打黎，條女把聲好難聽。
係咁話唔緊要架比個機會會介紹，叫我聽下佢講。

我話唔洗啦，認得你把聲早兩個禮拜打過黎

佢：無wo 先生我第一次打比你架，你點認得我把聲呀？

我：你把聲咁衰好難唔認得架wo

佢：叫你講唔講得出我公司名叫咩呀！你話我把聲咁衰你個樣咪仲衰！

我：仲細咩講呢d 拿拿臨cut 我線啦

花語

因為太憎佢, 所以要講三次嗎?

我都聽到啦, 講左3次呀嘛

好衰呀你

狂fing 摑個bb 先痴線

其實呢d 只係畫蛇添足既包裝，但係咪d 人好受呢d?

重要事項要講3次

所以叫老婆自己湊啦~
請工人只係幫手做家務

無 每日步行8000步～～～

但戒指多數男人買嘅....

太重要

通常過10000步

d 後生女好鐘意呢d terms

結婚對戒女人話事多

凍呀手腳冰凍中

究竟係西嫂重要, 憎佢重要, 定係佢終於做嘢重要呢

平均12500

都係嘅~~~~
嗰時求婚戒, 我都明示暗示指明要咩款~
否則我驚收到隻我會想掉落海嘅款返嚟

你個人虛

收就收啦, 咁多野講

又話8000.....

而家咪日日帶住

再訓會暖返, 好似係

呀蘋都難搞呀隻求婚戒個款

講起戒指
又諗起你D 手指果張相

可能未痾屎

我無問，女人滿意

咁個首歌係咁唱呀嘛

有咩難？

我無問, 叫佢揀, 我比錢

等呀蘋自己講啦

我都有d客係帶埋女友上黎買求婚戒，但就唔講幾時求。
有個客買完足足成年之後先求

成2年

正常呀, 爭一年個價都爭好遠
我都係買左半年先求

呀屌以為講結婚戒
求婚戒當然無比佢知, 仲偷偷地拎佢D 戒指度埋SIZE
叫我外母同我上去揀, 因為外母知老婆心水
但之後比我外父話"多得我唔少"

差眼同耳仔未整好, 而家織緊第二條俾香妹

你唔覺得個keyboard 放下面好辛苦咩
我一黎就拆左佢

求婚戒指最緊要唔是粒石咩? 然後四爪or六爪就已經好靚好閃

sor9ly 囉

黑帝雖然畫開圖幫人design 開嘢~
但講到揀女人嘢佢真係有一手...一定搵到全場最核酸嗰啲出嚟

有啲咁嘅歌咩

就快15
利是已完

黑帝嗰陣都係

你外母要你外父求多次呀?

本來無, 佢問加唔加, 我要求加..
我想張檯多啲位寫嘢

介紹左間平靚正既鋪比佢
咁外父咪要破費囉

逗定派? 我只係睇到個格仔

未拆

今年封多過派

pm

封多個派唔好咩? 使少啲錢

pm-ed

人人係咁諗就好

求婚介要超靚
結婚介, 結左婚粗戴, 唔洗太靚~

諗唔到買咩情人節禮物

錯，佢地係要兩樣都靚

好眼瞓呀救命

所以我咪想換床襑
我本身諗住去ikea買就算
喵

上次行港島徑行左70000步

喵

平時返工都要戴成卡介子出街 ?
咁真係要睇身份~

我好似冇擁有過一隻戒指
喵

ikea 床褥 ? 我驚硬板仲好喎~ 唔係講笑...

好似個紅色 bra

點解你地可以行咁多？
我尋日落街行左成個鐘加埋先12000

呀婆點同

我最高紀錄個次係日本行街街左36000步

1卡咋wo 咁都要睇身份咩

做個文員又戴住卡介子開工 ?

我老婆會

其實真係好睇場合
返工洗咩戴1卡, d 人反而會懷疑你果隻係咪假
當然去喜宴場合就要戴啦

我半行半跑都用左9個幾鐘
喵

咁我再做下資料搜集先
喵

咁要 show off 下又無野好講~

禮物? 咩嚟㗎

黑帝畫果啲咭

一卡唔是好大之嘛, 買唔唔戴留返幾時

伸脷: 一卡都無

清幾度近視.....

有衝突?

1 卡其實可以當係粗戴

幾皮野粗戴

好耐無畫, 係今年先畫吓...
同追我嗰陣差好遠...質同量都

重點係1 卡~
其實日日戴住咪即是粗戴, 又唔是拎嚟qiu 嘢刮嘢

返工一定會刮到, 你要同同事show off 另計
結婚戒指就會日日戴, 但結婚戒指你都要買一卡?

講開又講, 真係識個女仔成日戴住幾皮野既鑽介出街
有次唔知跌左係邊, 咁就無左...

屌 公司冇野做
有冇人建議下
有咩漫畫/動畫/電腦遊戲/手機遊戲可以玩
或者捉下棋 乜乜咁
求你地啦
我就死啦

結婚戒指梗係唔駛一卡, 求其有一粒細石咋~
我記得嗰陣好似一對五千左右~

btw 其實鑽石咁硬, 刮唔花㗎喎

唔著

鬆得滯定除低咗搵唔返?

如果個爪鑲得唔好, 會跌.......

以前會咁諗，但而家1卡實在太common了

上嚟吹水扮工

touchwood...

抄新舊約聖經一次喇~

我幾時先可以upgrade 做common

最近想睇伊藤潤二 有人介紹我睇旋渦

我覺得睇完讀完背默都得

呢幾日係咪有個電視節目, 就係講啲石原本既價值呀 ?

有冇人有睇 ?

仲有3個半鐘..

你睇晒未 ?

好耐之前比晒啲書人....

自己痴啲玻璃膠, 整重佢先~

我今日終於睇完天黑莫回頭
睇左咁耐個尾麻麻地

手機遊戲玩下brown farm

旋渦... 其實唔好睇 , 我覺得~

唔多岩玩..不過多謝你

求介紹

其實我唔鍾意睇呢類, 所以覺得唔好睇~
你鍾意恐怖野... right ?

小說

有無睇過貓目小僧

想試下睇
咁岩又見到有人講起危險人物, 我又想睇
依家問緊朋友借

無呀, 講咩架

咩市況

好呀 睇番天龍8部個D先.

其實係唔會無啦啦突然甩左粒石，大力撞過之後要即刻自己檢查下，同埋平時搭車無野做都可以做d日常檢查。
D爪除非好撚大力咁撞之外，佢唔會一下子鬆到夠位比粒石甩出黎。

Btw, 我成日叫d人求婚戒唔好整pt 又唔聽，pt 軟好多一陣變左型又懶鳩我

點解個鬼佬可以繼續單機
成日朝早係度sms炸9我電話
meow

好撚緊火

妖怪野

留意下

SEND 出黎比大家玩下

[img]圖片網址 [/img]

睇蘋果市靠你啦

拿, 講還講....

印象中原來係炭

我鍾意睇果啲, 畫左30幾年都未完到個故仔~

未, 大約一半左右

你有睇 ? 我 miss 左~

玩啲咩

9點幾未收工

賣樓

覺得貴就好?
我嗰隻係咩嚟? K白金?

hunters?

54162930 jim
你地玩飽佢

都叫你block 咗佢

字面解都唔知?

好想同佢講唔係個個香港女仔都咁崇洋
唔好自視過高
喵

sms有得block架咩
喵

你應佢咪比機會佢話你知佢好硬
都唔明做咩仲要so佢

hunters 好新咋嘛~
我講係... 強殖裝甲

你想睇咩圖?

碳

無睇, 好似係好耐之前黑帝睇過類似節目之類同我講

一係就烙印戰士

帶住幾卡瞓街嗎

話佢知妳女朋友唔想你同佢交往
無錯, 係女朋友

我冇理佢
睇下佢可以單機幾耐
喵

換三房

之後玩農場, 諗緊是咪line 入面嘅brown
btw, 已單

其實我都有諗過咁回
喵

not every hong kong girl loves west sausages
do be naive

問佢知唔知咩野係有鳩的妖魔

你個隻k白金

反效果~

好似有封鎖? (未block 過人唔知)

not every hong kong girls loves west sausages
not good self watch too high

唔想供得吃力...所以裝修吓住得舒服啲就算

等放工，

pt 即銆金?

可能會話想玩3P

we have goodest english

有無計過如果換6球半要供多幾多？

鉑金

what is 啪啪啪

可能要一倍或更多~
我而家只係月供6600, 輕輕鬆鬆就好了

同白金有咩分別? 純度高啲?

打面

打乒乓波~

唔係乒乓潻咩 ?

加爾巴

西醫涉非禮女助護 指拍Pat pat有如「give me five」

give me five .....

床好難打乒乓波

仔女大無得分房

yeah ~ 有冇睇開 ?

鑽可以合成
黃金點合成

以前係床度練習開旋球~

到時睇環境, 仲有幾年等加吓人工先

小學雞果時~

我決定~
今日放工再做阿婆!

瞓木板床?

床褥, 個波唔會彈左去, 又睇到佢有幾旋, 又可以狂開波~

咩意思？

放工要唔要拖住過馬路 ?

好羨慕

有，已經講唔起好多劇情
打完獸神將

要執紙皮

d橙要碌晒落地
喵

細個睇吉歐真係好型~

紙皮要狂淋水~

去酒樓會唔會妹鳳爪?

淋濕收買佬會扣錢

一嚟黑帝同我人工唔高
二嚟有兩個細路
三嚟供平啲唔駛驚突然加息

btw, 飯king 你人工供又唔同

你同黑都加人工嘛

我隨時少個人工作

要兼職

之前見果份無聲氣

我只係會落街行......

仲以為可以一個月多幾千銀用下

你一個可以頂三個~
我哋兩個一個也不能少

其實我唔知樓換樓要點做

好勁...個個都揸住層樓...

Give me pat

係比層樓揸住

賣樓咪有錢做另一層樓既首期

要上落樓梯~

淨係做首期咪蝕息囉 ?

姐係要成交左先可以買，未買到就要租住先？
好似好易心急高追

蝕咩息？

如舊樓賣得貴過買新樓，仲有錢剩

唔一定，睇成交期同本身有幾多 buffer

我諗錯~

你咩都唔駛諗~
我要賣樓, 即要搵人接手...先可以再買~~
中間又要俾律師lei 印費, 嗰度又一大筆

agger

有, 我差銀行百幾粒啫, 但層樓值五百尾

我買六百萬應該俾到一半

係, 所以度嚟度去, 都係裝修算

話說平時不諗收左工都唔理公司野 原來琴晚高層出左EMAIL話今日要FORMAL WEAR(因為有D大粒野上公司開會) 仆街 著撚左爛牛番工 今日成日就坐撚左係個位到...

*不嬲

580扣返130，仲有450。

用400做首期買650樓。
50夠比買賣雜費，仲有10皮野做小裝修

借250供30年，月供9500

賣左，還左銀行條數都仲有四百幾萬

遲d咪返新工既...
其實咩叫smart casual?
我著卡其褲加件黑色oxford恤衫加對布鞋得唔得
我岩岩專登落街去g2000睇...
我著老西真係7到飛起
又袋又肥點著都7

幾點呀，遲過6點唔好expect 有人睇到

你無錯喎~~
無可能assume 人哋放咗工就成日check 公司email 㗎嘛~
(雖然有可能得你一個唔check )

6600變9500，2房變3房，同房變分房，黑帝人工升幅足以cover 月供

你search smart casual 大把列子

6600舒服太多, 所以唔諗住~
而且唔想無晒cash 晌手

爛牛

20%對低收入人仕嚟講唔夠cover

你地好有錢，講買樓

今朝有講
短裙黑絲

8:00PM出, 問同事 個個都話有EMAIL咩!?

好彩上身都正正常常~

好似無郁過你d cash
仔女住得舒服咩
媽咪呀！細路阻住我訓教呀！
媽咪呀！家姐搶我張被呀！
媽咪呀！無位做功課呀細佬用左我張台畫畫！
媽咪呀！媽咪呀！媽咪呀！

我成個下晝搭唔到嗲

唔係加40%咩

買呀買呀

咪係... 個膠層仲問我 你琴晚無CHECK MAIL咩,

細細聲咁講左句: 傻的嗎?

合成左既鑽石叫合成鑽
合成左既金叫合金

我有講執紙架~~

少爺仔

都要住

唉，小團子

你好

月尾入機場放低張卡片睇下你地先

FF到會係 好撚凍

呢句真，唔買都要租

勿相認
BTW 13萬 冇貨 係咪已經答左你?

埋堆 鳩答嗲

係

我都唔知邊個係你
大叫你連登名d 人當我神經病

我有回應我只落街行架~~

那有錢.jpg

留名等聽 我係內富啊!!!!!!!!!!

呀婆~睇車呀~

喂呀~
唔好搞到我無晒market 好喎~

有講過咩

你又唔留心聽書!

修宮

自細都係咁，改不了

咁.........
呀嬸!!!!因住比車車呀

點會無 market ~ 呢度好多人鍾意紅棗糕~

Boooooooooooooom ~~~ !!

以後唔講我落街行~

你講落街跑會無咁易聯想到係呀婆

聽朝放假, 勿念

短裙黑絲肥婆都有market !! 唔怕~

我朋友都打算買層樓投資

喵

帶埋我去~~~~~

我地都係關心你嗟~

佢哋分上下格床㗎
有一張書檯一張飯檯, 無衝突

留低係~
但公司無咩生意要轉型, 所以都係走~
咁就20%

連登有愛

合成鑽是咪即係1皮左右有一卡嗰啲?
原理係咩?

來來來

我有講妹鳳爪

仲有半個鐘...

成日都咁早!!!

其實你一開始都只係話放工又想去做呀婆

瞓埋我嗰份

唔係去賣屎忽丫嘛~

有野做呀

當然~ 我幫你買晒啲紙皮好唔好 ?

入晒啲汽水罐落回收桶